【終於鍊贏家姐】當年唔及超雲索 何超蓮積極改造變女神

今年廿七歲嘅超蓮，公認係何家最索千金。睇返佢當年，又真係唔及家姐咁靚嘅！

講到賭王一眾千金，三房嘅大女超雲、二女超蓮一直都最受矚目。想當年超雲啱啱初熟，有樣有身材，次次出親公開場合，例牌deep V上陣，搶盡風頭，仲俾傳媒封佢做「最索千金」。相反當時只得12、3歲，發育仲未完成嘅超蓮，拍埋喺家姐隔離，當堂比下去。

睇返呢位三房二千金，細細個嗰陣，又真係唔係咁標緻嘅！讀書嗰陣，超蓮男仔頭，皮膚又偏黑，都幾man 下架！大大下，都仲未識打扮化妝，一啲都唔起眼。16、7 歲，超蓮開始化下淡妝，靚樣啱啱成型，不過就明顯有啲肉地。步入二十歲，超蓮開始收水，加上識得打扮，開始㗳得杯落喇！

較啱呢個時候，家姐超雲開始走緊下坡，身型一日脹過一日，打扮仲愈黎愈騎呢！ 超蓮人氣反超前，狀態大勇，就算素顏上陣，都一樣煞食。近年開始超蓮玩埋健身，唔止樣靚，身材仲愈黎愈正。呢張晒股相一出，呃咗唔少like ，仲俾網民封佢做「女神」。今年廿七歳嘅超蓮，開始湛出「女人味」，家下仲成為唔少廣告客戶新竉。

link入面有片

原來已經27歲

就來好似d家姐咁走樣

無人敢追 無人埋單

索你老母咩索 唔係有錢有撚人理

我記得佢地老豆話超欣最靚

十年前呀嘛！

佢都27。。。。

旁白玩命

幾時有人埋單

雖然超蓮靚啲，但完全冇超雲嘅貴氣

之前比人影左索到成口粉個個係咪佢

唔係

超蓮細個輪廓都幾靚 邊有記者講到咁不堪 反而大個咗冇咗細個種氣質

果個係超瑩

脫墨前唔掂

何超蓮都要人埋單

老豆咁撚多錢驚閪冇仔咩

幣在呢句野，到今時今日都仲有記者用嚟形容何超欣

何超雄最正

講得岩 有咩靚

你真識食

超蓮係標緻靚女，但瘦咗嘅超雲靚得嚟仲要有貴氣，係一睇就知富家女嗰種，反而超蓮無呢種感覺。

何超蓮因爲有錢咪有光環囉
試下無錢吖 咪又係mk妹

其實何超雲瘦左之後都係佢靚D

埋就一定有人埋單 但係咪鐘意佢同對佢一心一意就有d難講
講真以佢家族 要搵個同自己生意有利既政治婚姻大把人上黎比佢屋企人慢慢揀
但岩唔岩佢心水呢？ 第日個男既咪又係玩d明星仔/超模咁

唔通佢屋企人會比佢搵個佢自己鐘意但又係窮撚既公屋仔咩

你講到好似窮撚公屋仔埋佢身就係真愛咁

好撚酸

都係超雲正

超蓮頻頻上新聞
搞咩

出街未?

人哋心諗你條柒頭望乜撚嘢咋

超雲一直都唔可以用索黎形容啵..
反而超蓮細個都睇得出打扮下就會靚

仲有超欣

人地望你就以為人地鍾意你
人地唔望你就以為人地暗戀你

點都會諗D男人係咪貪佢D錢
咁樣好難搞

會唔會其實係你毒得濟幻想太多？

細個五官已經好靚啦
仲有種清靈feel 依家就冇左

成個男人咁

賭王都係靚仔黎 點解d後代冇一個掂

有無連登仔敢俾超蓮埋單？

大房長子長女都掂，不過一個早死一個癲咗

係賭王眼中 99%都係竹門 點對

1%都唔夠擔去追有財加有勢

依個post笑到我肺都甩

算有錢

求埋單

大、三、四房都仲有可能每人得10億
二房淨係何猷龍同何超瓊兩個，各自既身家已經過百億

信你無講大話 你單方面咁諗姐 邊有大唔大話

過唔過到電都係佢單方面諗喳嘛 我信佢無講大話 佢單方面諗有咩大唔大話

我諗model都得，好似陳子聰咁

人地望多眼就諗緊第時生幾多個

其實咁有錢點會冇微執過
肯定有打針啦
同埋想問下點解何超儀會冇左影？

咁應該最主要係因為何超儀比較獨立同有性格 唔會理人點睇做自己 所以咪鍾意就去唔理咁多姐

咁多房 真係大房最慘

分又分得唔多

何超儀應該都唔係特別鍾意露面個啲 加上要照顧佢老公掛 同埋佢比起其他房人有性格啲覺得

佢同拉舒福特好似樣

如果話開賭場會有報應既話，我直情覺得大房食哂所有報應，三代都行衰運

百痴仔

就算係 MK 妹都超班啦，
又大波又白滑

不如你自貼睇下先啦，唔係話唔信你

又吹奏

我信你無講大話
你只係好似毒撚咁太多自信姐

我都覺得佢唔鐘意靠屋企
不過佢依加好似冇乜job 戲又冇拍

大房二房都好有生產力 雖然大房大果2個最後都慘死
3/4 房好似差咁d
不過可能仲細個

成日群埋漿、李蘊嗰類人
仲要大曬姐妹情
真係好肉酸扣曬分

大房唔係不問世事好耐啦咩
全部生意都俾曬二房打理

cls
好明超lin 細個已經屈機女神樣...

何超

大房本身生產力應該唔錯
超英未痴線之前入過全球五十商界女強人榜

何家女性後生屈機但中年一定收皮

相反班仔

有錢真係好一般貨色都可以吹到天花龍鳳

賭王d仔好樣衰，睇下四房...

但無啦啦癲左 嫁錯郎

超蓮同明星好熟，反而好少痴d富二代
利申: follow好多富二代ig觀察得黎 (e.g 超盈呀，林建岳個d就群埋哂一齊玩)

超雲hot好多，好sex appealling

佢同佢老公低調生活
係ifc見過佢幾次
2個人啲打份完全唔似有錢人
但買野好豪爽
啱就買唔會睇價錢
幾nice幾好禮貌

55

離婚＋細佬車禍死，兩樣野同年發生，從此就癲左

有睇過大房超英個女既訪問，佢話以前大房d女以前都有意入主賭場，不過賭王say no所以長子猷光死左之後，大房就冇左賭場控制權

其實係四房d女質素太差，所以三房d女先吹得起

咪係 何超蓮真係好唔太掂老實講

女人始終都係要比人屌下先至會容光煥發

有錢實多人吹奏

大家姐最靚 後生成個公仔咁

索K個索？

猶君同大仔屈到痴線

咁多頁都未有家姐相。

我肯埋單架

佢唔肯啫

利申: 窮撚無父幹

有無相

唔好講埋唔埋單，超蓮咁嘅質素，佢睇得我上眼，就算係乞衣都狗衝啦

上邊有人post左 混血成份好高
成個公主咁

四房支那種

男人有錢 女人都未必一心一意對個男人啦
咁你地又成日講有錢有女？

都市傳聞超雲係利智生既
係咪真？

猷啟係平凡樣，猷亨直情可以用樣衰嚟形容

講緊猶君 同佢個混血大仔
猶啓算係少少abc樣
重想點呀

一路都以為係超蓮
仲心諗佢依家成日出鏡點解冇人提過佢食過白粉

超瓊後生都好靚
仲要比老豆睇重
最撚有錢係佢

超雄後生都好j得

其實賭王除左讃超欣靚之外，都有話過超盈個樣麻麻地，不過今時今日已唔會再有記者提

依個post又睇到某啲連登仔有幾肉酸

咁猷龍呢？

總有1 2個會變返凡人既

唔使咁樣咒自己，你有精神病已經好慘啦

老西

超欣個樣好似女大丁

我信但係有冇相？

好撚型

求猷亨既心理陰影面積
個細佬靚仔咁多

猷龍其實好靚仔

因為佢有錢
如果佢同其他有錢人玩
佢都只係班有錢人中嘅其中一個有錢人
身份好普通因為大家家底同級

但如果拍埋呢堆 cheap 人
佢就特別顯得出自己身份

四房全部都 死魚眼
講野把聲又難聽，似足佢呀媽

睇四房超盈ig , 成日都係影自己，無啦啦隊幾秒幾人，人地有回應時又即時影返自己
極自戀

同埋佢d p 圖好怪 你地去佢ig 就明我講咩

廿歲頭個髪型已經係咁，就算本身係靚仔都唔掂

毒得濟果個係你呀下話
救命

我懷疑中間果個係超雄，幫手認吓呀！

點會無人埋單
不如幾鐘意同明星玩

上個台仔明星
遲下搵個大陸仔明星

超雲邊忽正

肥底pizz面

自己搵

你剛出冊？

我係#131個post有po相，你幫手認吓係咪佢嚟

好撚心啦 條柒頭會否太有自信

痴線 第一張個樣靚到

呢兩張係1980年影落，即係癲左既前一年

埋單依個概念不適用於億萬富豪

好有氣質 真係可惜

四太最想咁樣洗香港同澳門人腦，令到人人覺得佢生既女都係靚女

可能見超盈吹唔起，於是而家就吹超欣
網上面一大堆超欣既飛機文，最攞命係仲用緊十幾年前佢老豆講果句超欣靚到不得了嚟打飛機

🤢

少女時期既超盈

幾好笑， 多謝巴打

超蓮正到

何超雲真係好正

你認真？！

肥婆塊田多肉好撞係常識，你塞咗入去會感受到溫暖同安全感，比一層一層肉緊緊包住。 成日笑肥婆以為自己好識食嗰啲人，根本就係未夠班，自以為是嘅表現。你比食女界嘅高手揀減肥前欣宜定係整容後楊怡，佢完全唔想答你，一嚟佢唔想笑勁你問無聊野，二嚟佢已經諗緊點班支美極返嚟。

超蓮超雲經常係招商局出現
超蓮唔打扮似MK妹
超雲就似大小姐格

無見過

人間性器

佢地office應該係樓上，同埋佢地返香港澳門咪係樓上直升機

哇你一眼幾秒望到咁多野

靚到不得了

其實我都明有時真係會有呢啲過電
但佢一眼睇到咁多野

之前超盈超欣都去參加外國果d貴族舞會，仲要兩個都企正中間，如果話四太冇做過野，真係講都冇人信
我完全覺得係四太妒忌三房，所以至有果d參加貴族舞會經歷同飛機文出現

其實何超瓊當年都好很靚

講嘢成個大陸閪有咩好吹奏

四房超盈就做拍賣行生意，猷亨就係澳博番工，猷君就成日上大陸d真人騷，至於超欣仲細個，所以有待觀察
三房就似乎得超蓮有生產力，猷啟就做打機生意做到冇左影，至於超雲做緊咩就真係唔知啦

李連杰老婆

其實我好想知佢地咁多房既仔女確唔確實知道自己有幾多兄弟姊妹 同埋係咪只會同返同房既兄弟姊妹熟

唔怕啦 你都唔出街

富n代收一收皮

個陣第一次睇到佢係係精武家庭 個陣覺得呢個演員個樣五官好靚 但擺埋一齊好硬咁 但個陣覺得好正 好耐之後先知何家呢至人

兄弟姊妹果d我諗點都應該會知既，一上網就睇到，而且數量唔算太多！
反而猷君話過因為家族太大，所以完全唔知自己有幾多堂/表兄弟姊妹

超蓮送殯look

同埋佢同三房d人都唔太似樣

何超儀表示不服

神經

何生啲女年齡橫跨幾十年 有無各人全盛相拍埋比較下，點討論

想佢養我

由四十年代生到九十年代

右三咪佢

最靚應該呢個

老母基因真係好重要

聽人講話係

個面型有d似

何東d英國血統由呢代開始正式溝到0

猷啟就娶大陸妹，猷君就溝大陸妹
遲吓何東家族特色唔再係歐亞混血兒，變唒大陸人

剩係記得佢小學讀聖心 好鐘意偷同學啲筆

筆都偷？

幾年前0係SOGO門口
超蓮著熱褲露長腿0係我側邊等過馬路
佢對腳真係好正
好想衝埋去奶

連登仔真係痴線
人地洗撚搵人埋單
要搵大把人爭住奶鞋底啦